{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1677171?place[place_type]=GID&place[gid]=1677171&place[latitude]=33.3788698568&place[longitude]=126.8746410946&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 스톤스테이펜션"
    },
    "text": "庭園、菜園、花と樹木、池を含む南向きの一軒家民泊で、済州で60年間生きてきた両親の美しい庭園を楽しむことができる。 客室は感性家族の一軒家ストーンステイで、基準は5人で最大9人まで宿泊可能だ。 客室内では無料Wi-Fiが提供され、追加でバーベキューパーティーのレンタル時に炭、グリル、バーナー、什器などが無料で提供される。 バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限される場合があるため、知っておかなければならない。 入室時間は16:00からであり、退室時間は11:00までである。 よく知られているように、11時から16時までは宿舎の掃除時間なので、時間を必ず守らなければならない。 そして、その時間に荷物を保管することができる。 人数追加料金は基準人数を超過した場合、1人当り10,000ウォンが要求され、寝具追加時に20,000ウォンを現場で支払わなければならない。 そして宿の予約状況は100%一致しない可能性があるということを念頭に置いてほしい。 重複予約が発生する可能性があるため、これは必ず考慮しなければならない。 また、他の使用者のために客室と施設物を清潔に使用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒および高声放歌は自制しなければならない。 喫煙は客室内では絶対禁止され、付加サービスや付帯施設は価格変動や制限されることがある。 ペットと未成年者の入室は禁止され、退室時には客室の整理と点検を受けなければならない。 必ず予約確定可否を確認し、予約取り消しが可能か確認しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "5人で最大9人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーのレンタル時に提供されるものは何ですか？",
            "answer": "炭、グリル、バーナー、什器などが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は何によって制限されますか？",
            "answer": "天候や季節によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は16:00からであり、退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "何時から何時までは宿舎の掃除時間ですか？",
            "answer": "11時から16時までは宿舎の掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、1人当り10,000ウォンが要求されます。"
        },
        {
            "question": "何に追加料金が必要ですか？",
            "answer": "寝具追加時に20,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿の予約状況についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "宿の予約状況は100%一致しない可能性があるため、重複予約が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "何が禁止されていますか？",
            "answer": "喫煙、ペットと未成年者の入室、無分別な娯楽、飲酒および高声放歌が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何を受けなければなりませんか？",
            "answer": "客室の整理と点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約取り消しは可能ですか？",
            "answer": "必ず予約確定可否を確認し、予約取り消しが可能か確認しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 391
    }
}